[突發] FB IG 一齊死

暫時兩個都係refresh 到空白頁
去doendetector fact check 緊

*downdetector

Same

Downdetector: 852 reports
Outage.Report: 99 reports

報告已down
downrightnow user 報告已down

outage.report 上緊250

推